<resources>

    Раздел статьи

    Статья номер 1
    <string name="article_1"> Есть ряд продуктов, которые, как ни пытайся, полезными не сделать. И тут работает одно правило: взять себя в руки и отказаться от этой привычной, удобной для перекуса и быстрой в приготовлении еды ради своего здоровья. Или по крайней мере максимально уменьшить присутствие таких продуктов в своем рационе. </string>
    <string name="article_1.2">1.Красное переработанное мясо</string>
    <string name="article_1.3">Бекон, колбаса, ветчина, сосиски и другие мясные продукты любимы многими, но их частое употребление может привести к серьезным последствиям для здоровья. По данным научных исследований, употребление красного переработанного мяса повышает риск развития сердечно-сосудистых заболеваний, диабета и рака толстой кишки. </string>
    <string name="article_1.4">Почему они вредят? Одна из главных причин – содержание нитритов и нитратов, используемых для консервации продукта. В процессе переработки эти вещества нагреваются и могут превращаться в канцерогенные соединения, способные повредить ДНК и спровоцировать развитие рака. Кроме того, красное мясо содержит насыщенные жиры, вредные для сердца и сосудов. Поэтому врачи так настаивают на ограничении этих продуктов в рационе. Это не означает, что нужно становиться веганом. Свежее качественное мясо, особенно нежирное, полезно. Это отличный источник белка, железа, витаминов группы В. </string>
    <string name="article_1.5">2.Сладкие напитки</string>
    <string name="article_1.6">Здесь речь идет не только о газировке. Помимо колы, тархуна и байкала в эту запретную категорию попадают любые лимонады, пакетированные или бутилированные напитки. Все, где в составе есть вода, сахар и ароматические добавки. </string>
    <string name="article_1.7">В чем вред? Такие напитки не имеют пищевой ценности для организма, содержат только «пустые» калории. А это начало пути ко многим серьезным недугам: ожирению, метаболическому синдрому, инсулинорезистентности. К тому же сладкие газированные напитки увеличивают риск развития кариеса, так как, попадая в полость рта, сахар стимулирует рост бактерий. Поэтому отдавайте предпочтение обычной воде, которая, кстати, лучше утоляет жажду. </string>
    <string name="article_1.9">3.Продукты, содержащие трансжиры</string>
    <string name="article_1.2.1">Эти искусственные жиры образуются в процессе гидрогенизации растительных масел, после чего они становятся более насыщенными. Такие жиры используются в пищевой промышленности для улучшения вкуса, текстуры и увеличения срока хранения продуктов. Больше всего трансжиров в промышленной выпечке: кексах, пирожных, булках, вафлях, печенье, сухих завтраках и хлопьях в глазури и, конечно, в фастфуде, гамбургерах, наггетсах и стрипсах, чипсах и любых других продуктах, которые готовятся с использованием фритюра. Чтобы обезопасить себя от порции вредных жиров, внимательно читайте состав продуктов на упаковке. В них не должно быть гидрогенизированого масла. </string>
    <string name="article_1.2.2">Чем грозит употребление продуктов с трансжирами? Насыщенные жиры повышают уровень холестерина в крови, особенно «плохого» холестерина (ЛПНП). Это увеличивает риск развития сердечно-сосудистых заболеваний, таких как инфаркт миокарда и инсульт. Есть данные, что повышенный уровень трансжиров в организме связан с усилением воспалительных процессов в клетках. Следствием могут стать сахарный диабет 2-го типа, метаболический синдром и атеросклероз. Другие исследования показали, что трансжиры в организме могут быть одним из факторов, приводящих к болезни Альцгеймера и ревматоидному артриту. Поэтому ищите здоровую альтернативу булочкам и картошке фри – используйте при жарке растительные масла, ешьте больше рыбы, включите в рацион орехи и авокадо.</string>
    <string name="article_1.2.3">4.Алкоголь</string>
    <string name="article_1.2.4">Увы, но безопасной для здоровья дозы алкоголя не существует. А ежедневное употребление спиртного может привести к серьезным проблемам: болезням печени, сердца, центральной нервной системы и других органов. </string>
    <string name="article_1.2.5">На фоне алкоголя нервная система перестает нормально работать, возникают проблемы со сном. Замедляется и работа мозга, а это может привести к проблемам с координацией, речью и мышлением. Также наблюдается дефицит витаминов группы В и магния, что повышает риск развития депрессии. </string>
    <string name="article_1.2.6">Что уж говорить о печени… Ей постоянно приходится обрабатывать и удалять продукты разрушения алкоголя из организма. Если прием спиртного происходит регулярно, то это прямой путь к нарушению функции печени, и впоследствии могут развиться токсический гепатит, цирроз и другие серьезные заболевания. </string>
    <string name="article_1.2.7">Страдает и сердце. Алкоголь может повышать кровяное давление, увеличивать уровень холестерина, риск развития аритмии и других заболеваний сердечно-сосудистой системы. Спиртное неблагоприятно влияет и на состояние иммунитета. Упомянуть стоит и о связи алкоголя с развитием онкологических заболеваний, таких как рак горла, гортани, пищевода, печени, груди и других органов. </string>
    <string name="article_1.2.8">5.Рафинированные продукты</string>
    <string name="article_1.2.9">Например, хлеб из белой муки высшего сорта, белый сахар и хлопья быстрого приготовления. Из них при промышленном приготовлении удаляют полезные нутриенты – витамины, минералы и клетчатку. Есть исследования, которые показывают, что недостаток последней – один из весомых факторов развития колоректального рака. Отсутствие полезных веществ не единственный недостаток таких продуктов. Они имеют высокий гликемический индекс, а значит, стремительно повышают уровень сахара в крови, дают быстрое насыщение, которое не сохраняется надолго, и вам снова хочется есть.</string>


    Статья номер 2

    <string name="article_2_page_1">Сегодня вопрос закупки продуктов на какое-то длительное время как нельзя актуален, ведь, если во время готовки обнаружится, что какого-то ингредиента не хватает, то выходить из дома только ради него не очень захочется. Стихийно скупать все подряд тоже так себе идея. Грамотно составленный список базовых продуктов поможет не только комфортно проводить время дома, но и разнообразить свой рацион, и попробовать новые интересные блюда.</string>
    <string name="article_2_page_2">Первый и главный совет – составить список продуктов, которые уже есть у вас дома. Когда, если не сейчас, можно найти на это время? С листочком и ручкой нужно проанализировать содержимое холодильника и всех бесчисленных кухонных ящичков и других мест хранения продуктов. Желательно разбить все на категории, например, крупы, молочные продукты, овощи и фрукты, специи, консервы и т.д. Нужно обязательно указать их количество. Прежде всего, это поможет понять, что действительно необходимо докупить. А во-вторых, вы поймете, что в вашей семье наиболее активно используется в приготовлении блюд и какие продукты самые любимые. Обратите внимание на то, что вообще не используется в приготовлении блюд. Вероятно, не стоит тратить лишние деньги на то, что ранее не нашло применения у вас.</string>
    <string name="article_2_page_3">Предлагаем обратить внимание на несколько универсальных продуктов, которые помогут разнообразить блюда и выручат при отсутствии кулинарного вдохновения.</string>
    <string name="article_2_main_1">Мясо</string>
    <string name="article_2_page_5">Разнообразие мясных блюд просто поражает, не так ли? Купив и заморозив несколько кусков телятины и куриного филе, вы обеспечите себя большим количеством вкусных ужинов на любой вкус. Можно приготовить нежный бефстроганов, всеми любимые отбивные, котлеты из рубленого мяса и многое другое. На гарнир подойдет любая крупа, макаронные изделия, овощи, салаты – все, что угодно!</string>
    <string name="article_2_main_2">Рыбные консервы</string>
    <string name="article_2_page_7">Консервы из рыбы тоже можно найти на любой вкус. Тунец, сардины, сайра, скумбрия, сельдь, ставрида. Ассортимент очень большой! Главное, что хранить их можно долго, а блюд с ними существует огромное множество. Возьмем хотя бы тунец. С ним можно приготовить как обычные брускетты на закуску, так и добавить его в салат или даже взбить с зеленью в соус и полить им гарнир.</string>
    <string name="article_2_main_3">Бобовые</string>
    <string name="article_2_page_8">Типичные представители бобовых – чечевица, фасоль, нут, чечевица. Они используются не только в качестве добавки – из них может получится самостоятельное, очень вкусное и питательное блюдо. Например, можно приготовить нежный чечевичный суп, яркое лобио или жгучее мексиканское чили кон карне. Казалось бы, такие простые ингредиенты, а удивить ими всю семью можно и еще как! Отличным вариантом закуски из нута является хумус. Он имеет многогранный и интересный вкус, включая в себя как острые нотки, так и кислые, терпкие акценты. Готовится хумус очень просто, а есть с ним можно и хлеб, и овощи.</string>
    <string name="article_2_main_4">Замороженные овощные смеси</string>
    <string name="article_2_main_5">Специи и соусы</string>
    <string name="article_2_page_9">В магазинах существует множество видов овощных смесей: мексиканская, гавайская, деревенская и другие. Они являются палочкой-выручалочкой в любой ситуации, особенно, если готовить совсем уж не хочется. Они могут быть самостоятельным гарниром к мясу - достаточно просто их обжарить и добавить специи. А можно их смешать с рисом или крупой и сделать вкус гарнира ярким.</string>
    <string name="article_2_page_10">Зачастую мы придаем не самое большое значение наличию на кухне специй, соусов и кетчупов. А ведь они способны в корне изменить вкус блюда или добавить в него желаемые акценты. Из универсальных специй можно приобрести итальянские и французские травы, куркуму и паприку.</string>
    <string name="article_2_page_11">Что касается кетчупов и соусов, сегодня их существует огромное множество. Можно взять универсальный вариант – томатный кетчуп: его можно использовать и как основу для пиццы, и добавлять в блюда из фарша. Вкус мяса подчеркнет и дополнит «Шашлычный» или «Гриль» от «Махеевъ». Гурманам рекомендуем добавлять к гарнирам кетчуп «Лечо» или «С пряными травами и кинзой».
С помощью очень доступных продуктов можно здорово облегчить себе жизнь и приготовить множество разнообразных блюд. Главное - желание и полет фантазии!</string>


    Статья номер 3

    <string name="article_3_page_1">Если вы собираетесь приготовить мясное блюдо, убедитесь сначала в свежести продукта. Иначе вас ждут неприятные сюрпризы: от испорченного ужина до отравления и госпитализации. Мы составили список характерных симптомов испорченного мяса.</string>
    <string name="article_3_page_2">1. Если вы покупаете такой продукт в упаковке, оцените его внешний вид и содержимое. Иногда мясо продают в лотках, упакованных в пищевую пленку, или в вакуумных пакетах. В любом случае, сначала проверьте целостность упаковки. Если она повреждена, возможно, мясо неправильно хранилось, что привело к его порче.</string>
    <string name="article_3_page_3">2. Подтёки внутри упаковки — тоже плохой признак. Лишняя влага выделяется при длительном хранении мяса.</string>
    <string name="article_3_page_4">3. Надавите пальцами на мясо. Если оно слишком рыхлое и мягкое, а его форма долго не становится прежней, остаётся вмятина, то мясо уже потеряло свою свежесть.</string>
    <string name="article_3_page_5">4. Если вы обнаружили, что мясо липкое или покрыто слизью, употреблять его в пищу точно не стоит.</string>
    <string name="article_3_page_6">5. А затхлый и сладковато-кислый запах свидетельствует о том, что уже начался процесс гниения. Такое мясо нужно утилизировать.</string>
    <string name="article_3_page_7">6. Об этом же говорит и зеленоватый оттенок или тёмные пятна на его поверхности и при разрезе.</string>
    <string name="article_3_page_8">7. Жир серого цвета — очевидный признак того, что срок годности продукта уже истёк.</string>
    <string name="article_3_page_9">8. А если ни один из очевидных признаков не был выявлен, мясо на внешний вид показалось довольно свежим, то обратите внимание на бульон при его варке. Неприятный запах выдаст испорченный продукт. Есть такое мясо нельзя!</string>
    <string name="article_3_page_10">Если вы обнаружили хотя бы один из этих признаков, продукт покупать и готовить точно не стоит — он небезопасен для здоровья.</string>
    <string name="article_3_main_11">Один из способов проверить свежесть мяса — надавить на него пальцем. На свежем продукте не должно остаться вмятины</string>

    _____________________________________________________________________________________________
    //////////
    Раздел пожеланий

    Основной текст
    <string name="wishes_main_text">В данном разделе, вы сможете оставить пожелания разработчику, а так же оставить коментарий по приложению.</string>
    <string name="wishes_main_text_2">Чтобы вы могли оставить коментарий, вам необходимо пройти, простую форму регистрации</string>
    <string name="wishes_main_text_3">Если вы проживаете в Крыму, используйте  впн</string>

    _________________________________________________________________________________________
    ///////////
    Раздел Home
    //Основной Текст

    <string name="app_name">AssistentСook</string>
    <string name="monday_morning">Завтрак</string>
    <string name="main_text">В данном разделе, вы сможете выбрать любую неделю</string>
    <string name="main_text2">и помоему примеру, приготовить.</string>
    <string name="main_text3">Пища которую я готовлю, довольна проста, бюджетна а так же полезна.</string>
    <string name="main_text4">Вы экономите время, и деньги используя это приложение.</string>
    <string name="main_text5">Нажмите кнопку СТАРТ</string>

    // bottonNavigationView

    <string name="itemHome">Главная</string>
    <string name="itemRecipes">Рецепты</string>
    <string name="itemKnowledge">Инфо</string>
    <string name="itemVideo">Видео</string>
    <string name="itemWishes">Пожелания</string>


    //Рецепты на неделю

    Понедельник
    <string name="First_week">Первая Неделя</string>

    Завтрак
    <string name="monday_breakfast">Завтрак</string>
    <string name="monday_breakfast_oatmeal">Хлопья овсяные</string>
    <string name="monday_breakfast_nuts">Орехи</string>
    <string name="monday_breakfast_raisin">Изюм</string>
    <string name="monday_breakfast_snack">Закуска</string>
    <string name="monday_breakfast_apple">Яблоко</string>
    <string name="monday_breakfast_Egg">Вареное яйцо</string>
    <string name="monday_breakfast_cheese">Сыр</string>
    <string name="monday_Ingredients">Ингредиенты</string>

    Обед

    <string name="monday_lunch">Обед</string>
    <string name="monday_lunch_potato">Картошка</string>
    <string name="monday_lunch_chicken">Курица</string>
    <string name="monday_lunch_sauce">Соус</string>
    <string name="monday_lunch_snack">Закуска</string>

    <string name="monday_lunch_cucumbers">Маринованые огурцы</string>
    <string name="monday_lunch_juice">Сок</string>

    Обед2

    <string name="monday_lunch2.1">Обед#2 Готовим в середине недели</string>
    <string name="monday_lunch2_rice">плов</string>
    <string name="monday_lunch2_salad">Салат</string>
    <string name="monday_lunch2_carrot">Морковь</string>
    <string name="monday_lunch2_beet">Свекла</string>
    <string name="monday_lunch2_mayonnaise">Мойонез</string>
    <string name="monday_lunch2_juice">Сок</string>


    Перекус

    <string name="monday_lunch2">Перекус</string>
    <string name="monday_lunch2_fish">Жареная рыба</string>
    <string name="monday_lunch2_cabbage">Квашеная капуста</string>
    <string name="monday_lunch2_tea">Чай</string>

    Ужин

    <string name="monday_dinner">Ужин</string>
    <string name="monday_dinner_soupGreen">Зеленый борщ</string>
    <string name="monday_dinner_crackers">Сухари(вместо хлеба)</string>
    <string name="monday_dinner_salo">Сало</string>

    Итоги

    <string name="monday_results">Подведем итоги</string>
    <string name="monday_prices">Потраченная сумма, составляет: 3200р </string>


    //Рецепты на неделю

    Вторник
    <string name="Second_week">Вторая Неделя</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    ________________________________________________________________________________________________________
    текс приготовления -Обеды-

    обед номер 1

    <string name="lunch_1_lunch_1">Гречневую крупу выложить на сухую раскаленную сковороду.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_2">Постоянно помешивать на сильном огне до появления аромата гречневой крупы (3–4 минуты).</string>
    <string name="lunch_1_lunch_3">Пересыпать в глубокую кастрюлю и залить кипятком.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_4">Посолить. Установить средний огонь и варить 12 минут.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_5">Через 12 минут накрыть крышкой и варить еще 5 минут.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_6">Затем снять с огня, добавить сливочное масло и отставить в сторону, снова накрыв крышкой.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_7">Тем временем нагреть глубокую сковороду без масла. Выложить тушенку.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_8">Через 2 минуты добавить смесь перцев и перемешать. Немного убавить огонь.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_9">Через еще 3 минуты убавить огонь до среднего, добавить гречневую крупу и перемешать. Посолить. Обжаривать, периодически помешивая, в течение еще 3 минут.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_10">Затем снять с огня, добавить порубленную морковь.</string>
    <string name="lunch_1_lunch_11">Хорошо перемешать, переложить в глубокое блюдо и подавать, украсив листиком петрушки.</string>






    обед номер 2

    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_1"> Готовим соус бешамель. Распускаем в кастрюльке сливочное масло, вмешиваем в него муку, добавляем мускатный орех. Готовим, помешивая, около минуты. Затем понемногу, постоянно помешивая, чтобы не образовались комки, вливаем молоко (я обычно помешиваю венчиком для взбивания). И все так же при постоянном помешивании варим до загустения соуса.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_2"> Готовим блинчики. В миске смешиваем муку, соль и сахар. Добавляем яйца, растительное масло и примерно четверть молока и начинаем взбивать миксером. В процессе постепенно доливаем оставшееся молоко.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_3">Выпекаем блины на смазанной маслом сковороде (диаметр 26-28 см) на среднем нагреве.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_4">Для начинки нарезаем запеченную курицу и ветчину.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_5">Сыр трем на крупной терке</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_6">Соединяем сыр с мясной частью и перемешиваем. На каждый блинчик выкладываем по 3-4 ст.л. начинки.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_7">Сворачиваем</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_8">Выкладываем блины в огнеупорную форму, сверху распределяем бешамель. Отправляем в предварительно разогретую до 180 градусов духовку и запекаем до румяной корочки, около 20-25 минут.</string>
    <string name="lunch_Number2_blinchik_kurica_9">Готово!</string>


    обед номер 3
    <string name="lunch_Number3_pasta_1">Макароны отвариваем в подсоленной воде по инструкции на упаковке. Параллельно готовим соус. В сковороде с толстым дном на среднем огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. В пару заходов обжариваем курятину до золотистой корочки и практически полной готовности. В процессе солим и перчим по вкусу.</string>
    <string name="lunch_Number3_pasta_2">Перекладываем курятину на тарелку. В скороду кладем лук и жарим, помешивая, 1 минуту.</string>
    <string name="lunch_Number3_pasta_3">Добавляем паприку и чеснок и жарим еще около 30 секунд, все так же помешивая. Добавляем томаты.</string>
    <string name="lunch_Number3_pasta_4">Готовим, помешивая, 2-3 минуты. Затем добавляем воду и обжаренную курятину, доводим до кипения и тушим под крышкой 5-7 минут.Снимаем крышку, добавляем сливки и петрушку</string>
    <string name="lunch_Number3_pasta_5">Перемешиваем, снимаем пробу. По необходимости добавляем соли. Доводим до кипения и провариваем на небольшом нагреве около минуты. Выключаем нагрев и добавляем в соус отваренную пасту. Перемешиваем. Раскладываем по тарелкам и посыпаем натертым выдержанным сыром.</string>
    <string name="lunch_Number3_pasta_6">Приятного аппетита!</string>


    обед номер 4

    <string name="lunch_Number4_perec_grib_1">Рис отвариваем до полуготовности в подсоленной воде</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_2">У сладких перцев вырезаем плодоножки, чистим их от семечек. Грибы мелко нарезаем и обжариваем на растительном масле на сильном огне до мягкост</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_3">Рис соединяем с фаршем и обжаренными грибами. Добавляем яйцо, соль и перец по вкусу.</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_4">Перемешиваем. Фаршируем перцы.</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_5">В кастрюле с толстым дном на средне сильном огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. Кладем мелко нарезанный лук, чеснок и натертую на крупной терке морковь и жарим, помешивая, 3-4 минуты.</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_6">Добавляем томатную пасту и жарим, помешивая, 1 минуту. Вливаем 200 мл воды, добавляем соль и сахар. Доводим до кипения. Перцы укладываем в кастрюлю с зажаркой.</string>
    <string name="lunch_Number4_perec_grib_7">Вливаем столько воды, чтобы она доходила до верхней четверти перцев. Добавляем соль и сахар по вкусу. Доводим до кипения на сильном огне, затем тушим на минимальном нагреве под крышкой до готовности и мягкости перца, около 30 минут. Подаем со сметаной и гарниром на свое усмотрение.</string>


    обед номер 5

    <string name="lunch_Number5_svinina1">Лук нарезаем полукольцами. Мясо режем на кусочки на один укус. Мелко рубим чеснок. Перец нарезаем не очень тонкой соломкой. В сотейнике или кастрюле с толстым дном на сильном огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. В пару заходов обжариваем мясо до золотистой корочки, примерно по 2 минуты на заход. Перекладываем на тарелку.</string>
    <string name="lunch_Number5_svinina2">В сотейник, где жарилась свинина, кладем лук и жарим, помешивая, на среднем огне, около 5 минут.</string>
    <string name="lunch_Number5_svinina3">Добавляем перец. прованские травы и чеснок, жарим, помешивая, еще 5 минут.</string>
    <string name="lunch_Number5_svinina4">Добавляем размятые томаты вместе с соком.</string>
    <string name="lunch_Number5_svinina5">Добавляем мясо, а также соль, сахар и перец по вкусу.</string>
    <string name="lunch_Number5_svinina6">Доводим до кипения, уменьшаем огонь до минимума и тушим под крышкой до мягкости мяса, около 35 минут или больше, если потребуется. Подаем.</string>


    обед номер 6

    <string name="lunch_Number6_baklashan1">Мясо нарезаем на небольшие кусочки поперек волокон. Баклажаны нарезаем на длинные кусочки и панируем в крахмале.</string>
    <string name="lunch_Number6_baklashan2">В сковороде на сильном огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла и в пару заходов обжариваем мясо до румяной корочки со всех сторон.</string>
    <string name="lunch_Number6_baklashan3">Перекладываем на тарелку. Уменьшаем огонь до средне-сильного и обжариваем в пару заходов баклажаны – также до корочки со всех сторон.</string>
    <string name="lunch_Number6_baklashan4">В процессе по необходимости добавляем масла. Обжаренные баклажаны перекладываем на тарелку. Для соуса соединяем соевый соус, сахар, уксус, кунжутное масло, кукурузный крахмал. В сковороду кладем мелко нарубленный чеснок, имбирь и перец. жарим 30 секунд. Выливаем соус в сковороду и доводим до кипения.</string>
    <string name="lunch_Number6_baklashan5">Перекладываем в него обжаренные баклажаны и мясо, перемешиваем.</string>
    <string name="lunch_Number6_baklashan6">Прогреваем в течение пары минут и подаем – идеально с лапшой или рисом. \nПриятного аппетита!</string>


    обед номер 7
    <string name="lunch_Number7_pasta_fricadelka1">Готовим соус.\n 2 луковицы и чеснок мелко рубим и обжариваем в оливковом масле в течение 5-6 минут.</string>
    <string name="lunch_Number7_pasta_fricadelka2">Помидоры очищаем от кожицы, измельчаем в блендере (или трем на терку), смешиваем с томатной пастой, добавляем к луку и чесноку. Накрываем сотейник крышкой, ставим огонь на минимум и оставляем соус кипеть на 30 минут.</string>
    <string name="lunch_Number7_pasta_fricadelka3">Тем временем размачиваем в небольшом количестве воды батон (уже без корочек), смешиваем его с мясным фаршем, тертым сыром, яйцом и обжаренной до мягкости луковичкой. Солим и перчим по вкусу.</string>
    <string name="lunch_Number7_pasta_fricadelka4">Скатываем из фарша небольшие тефтельки, кладем их на противень и запекаем в разогретой до 200 град. духовке в течение 15 минут.</string>
    <string name="lunch_Number7_pasta_fricadelka5">Готовые тефтели кладем в соус, добавляем травы и держим на небольшом огне еще минут 5. Спагетти отвариваем по инструкции на упаковке. Готовую пасту кладем на тарелку, сверху – тефтельки, поливаем все соусом, посыпаем тертым сыром и мелко нарубленной петрушкой.</string>


    обед номер 8
    <string name="lunch_Number8_ragu1">Мелко рубим лук и чеснок. Огурцы разрезаем на 4 части вдоль, затем – на ломтики. Куриные бедра нарезаем на среднего размера кусочки. В сковороде на среднем огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. Кладем лук и жарим, помешивая, 3-4 минуты.</string>
    <string name="lunch_Number8_ragu2">Добавляем курицу и жарим, помешивая, еще пару минут.</string>
    <string name="lunch_Number8_ragu3">Кладем муку и жарим, постоянно мешая, еще минуту. Добавляем нарезанные огурцы и чеснок.</string>
    <string name="lunch_Number8_ragu4">Вливаем. постоянно размешивая, бульон или воду. Накрываем крышкой и тушим 15 минут. Добавляем горошек, солим по вкусу.</string>
    <string name="lunch_Number8_ragu5">Тушим под крышкой еще минуты 3. Затем добавляем сметану, размешиваем и доводим до кипения. Снимаем с огня.\n Приятного Аппетита!
</string>

    Обед номер 9
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_1">Кабачки разрезаем на половинки.</string>
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_2">Из каждой при помощи ложки или нуазетки вынимаем мякоть так, чтобы получилась лодочка..</string>
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_3">Кладем кабачки в форму для запекания. Смазываем терияки при помощи кисточки.</string>
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_4">Половину мякоти мелко рубим.
    Для начинки соединяем фарш, мелко нарубленный чеснок, острый перец и зеленый лук, вливаем терияки и добавляем мякоть кабачков. Солим по вкусу (при этом помните, что в терияки уже есть соль).</string>
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_5">Перемешиваем фарш и укладываем его в кабачки.</string>
    <string name="lunch_Number9_kaba4ki_6">Отправляем в предварительно разогретую до 200 градусов духовку и запекаем до готовности, около 30 минут. За 5 минут до готовности смазываем фарш еще одной порцией терияки.\nПодаем.</string>

    ________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________

   Перекус номер 1

    <string name="snack_1_snack_1">Очень вкусный и сытный пирог для всей семьи! Шампиньоны лучше выбирать королевские — у них более насыщенный вкус, а куриное мясо можно использовать как готовое, как в рецепте, так и сырое филе бедра.</string>
    <string name="snack_1_snack_2">1. Холодное масло (из холодильника) пробейте в блендере с мукой и солью до крупной крошки. Затем добавьте яйцо, включите блендер ещё буквально на пару секунд, чтобы тесто собралось в ком.</string>
    <string name="snack_1_snack_3">2. Распределите тесто по форме для выпечки, смазанной маслом, сделайте частые наколы вилкой. Традиционно киши пекут в круглой форме, но можно использовать любую. В этом рецепте форма диаметром 30 см.</string>
    <string name="snack_1_snack_4">3. Уберите тесто в холодильник на 15-20 минут, тем временем разогрейте духовку до 180°С и приготовьте начинку.</string>
    <string name="snack_1_snack_5">4. Для начинки нарежьте шампиньоны и куриное мясо ломтиками. Сливки смешайте с яйцами и мускатным орехом, посолите.</string>
    <string name="snack_1_snack_6">5. Выньте форму с тестом из холодильника, сверху положите пергамент и насыпьте груз. В качестве груза используют керамические шарики, но их легко заменить обычным горохом или фасолью, которые можно использовать многократно. Выпекайте тесто с грузом примерно 15 минут, затем уберите пергамент и пеките ещё 10 минут.</string>
    <string name="snack_1_snack_7">6. На горячее тесто выложите грибы и курицу, залейте сливочно-яичной смесью и посыпьте сыром, выпекайте ещё 20-25 минут.</string>
    <string name="snack_1_snack_8"></string>








    Перекус номер 2
    <string name="snack_Number2_draniki_1">Кабачки трем на крупной терке. Солим, перемешиваем и оставляем на 5 минут.</string>
    <string name="snack_Number2_draniki_2">Тем временем творог протираем через сито, добавляем яйца и соль по вкусу.</string>
    <string name="snack_Number2_draniki_3">Перемешиваем.Кабачки хорошо отжимаем от выделившегося сока. Кладем в миску к творожно-яичной массе.</string>
    <string name="snack_Number2_draniki_4">Перемешиваем. Добавляем муку.</string>
    <string name="snack_Number2_draniki_5">Снова перемешиваем.</string>
    <string name="snack_Number2_draniki_6">Жарим на хорошо смазанной маслом сковороде (если вы не на диете, масла можно добавить чуть больше для хрустящей корочки) на среднем нагреве.</string>


    Перекус номер 3

    <string name="snack_Number3_tortilia_1">Куриные бедра солим, перчим и смазываем маслом. Запекаем до готовности в разогретой до 190 градусов духовке, около 40 минут. Остужаем, убираем кости, а мякоть нарезаем кубиками.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_2">Перец нарезаем кубиками и обжариваем до мягкости на растительном масле с добавлением соли.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_3">Сыр трем на крупной терке.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_4">Смешиваем перец, курицу и сыр. Выкладываем на половину каждой тортильи и добавляем кинзу.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_5">Накрываем свободным краем.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_6">Разогреваем на среднем огне сковороду и добавляем 2 ст.л. растительного масла. Кладем кесадильи и жарим пару минут.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_7">Переворачиваем и жарим еще пару минут.</string>
    <string name="snack_Number3_tortilia_8">Снимаем со сковороды и разрезаем на части.
Подаем горячими.</string>


    перекус номер 4

    <string name="snack_Number4_rostbeef_1">В мисочке соединяем растительное масло, соль и специи, перемешиваем.</string>
    <string name="snack_Number4_rostbeef_2">Натираем специями мясо, накрываем пленкой и оставляем при комнатной температуре на 30-40 минут.</string>
    <string name="snack_Number4_rostbeef_3">Затем промакиваем бумажным полотенцем от излишков влаги (не вытираем, а именно промакиваем) и перевязываем кулинарной нитью для сохранения формы.</string>
    <string name="snack_Number4_rostbeef_4">Сковороду разогреваем на сильном огне, добавляем немного растительного масла. Быстро обжариваем ростбиф со всех сторон до румяной корочки.\nПосле перекладываем в огнеупорную форму и отправляем в предварительно разогретую до 180 градусов духовку.</string>
    <string name="snack_Number4_rostbeef_5">Перекладываем в огнеупорную форму и отправляем в предварительно разогретую до 180 градусов духовку.</string>
    <string name="snack_Number4_rostbeef_6">Готовый ростбиф вынимаем из духовки, перекладываем из формы на тарелку и накрываем фольгой. Даем отдохнуть 10 минут. Затем нарезаем на порционные ломтики и подаем. Или полностью остужаем в фольге и используем как основу для закусок или салатов.</string>


    Перекус номер 5

    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_1">Брокколи размораживаем и отвариваем в течение 7 минут в подсоленной кипящей воде.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_2">Кладем в миску, добавляем молоко и перебиваем массу блендером до гладкости.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_3">В отдельной миске соединяем муку, соль и сахар. Добавляем яйца и перемешиваем до однородного состояния, без комков. Добавляем молочную массу и замешиваем однородное блинное тесто.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_4">На средне-сильном нагреве выпекаем блинчики на смазанной маслом сковороде.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_5">Для начинки нарезаем курицу и огурцы, сыр трем на крупной терке. Мелко рубим зелень. Перемешиваем.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_6">Заворачиваем.</string>
    <string name="snack_Number5_zelen_blin4iki_7">Обжариваем блинчики на сливочном масле со всех сторон. Подаем. У меня в качестве соуса нарубленный свежий огурец с йогуртом и сметаной.\nПриятного Аппетита!</string>


    <string name="snack_Number6_pirog_1">Готовим тесто. Для этого кладем в чашу блендера муку, соль и нарезанное кубиками холодное масло..</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_2">Рубим до получения жирной крошки..</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_3">Вливаем воду и максимально быстро замешиваем тесто. Месить слишком долго нельзя, иначе масло растает и тесто получится деревянным.Формируем из теста шар, заворачиваем в пищевую пленку и кладем в холодильник на 30-40 минут.Раскатываем тесто между листами пергамента. Укладываем в форму. Формируем бортик.</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_4">Накалываем вилкой, кладем фольгу и насыпаем груз – например, фасоль.</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_5">Ставим в предварительно разогретую до 180 градусов духовку и выпекаем в течение 10 минут. Вынимаем, убираем фольгу и груз, печем еще 8-10 минут. Вынимаем.В сковороде на среднем огне разогреваем 1 ст.л. растительного масла. Обжариваем лук, помешивая, в течение 3-4 минут..</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_6">Перекладываем в миску.Увеличиваем нагрев до сильного и в несколько заходов обжариваем грибы, по минуте на заход..</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_7">Перекладываем в миску.По той же технологии обжариваем сердечки..</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_8">Тоже перекладываем в миску.Для заливки соединяем сметану и яйца, добавляем соль и взбиваем вилкой до однородного состояния.</string>
    <string name="snack_Number6_pirog_9">Кладем начинку в основу и заливаем заливкой.Отправляем в разогретую до 180 градусов духовку и запекаем, пока начинка не схватится.Готовый пирог оставляем на 20 минут при комнатной температуре и затем подаем или полностью остужаем..</string>

    _________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________


    Салат номер 1

    <string name="salad_1_salad_1">Картофель чистим,. кладем в сотейник или кастрюлю, добавляем лавровый лист.</string>
    <string name="salad_1_salad_2">Варим в подсоленной воде до готовности. Свеклу и морковь варим в кожуре.</string>
    <string name="salad_1_salad_3">Готовые овощи остужаем, чистим и нарезаем мелкими кубиками. Соразмерно режем маринованные огурцы и лук.Если квашенная капуста слишком соленая – промываем ее, даем стечь и тоже нарезаем.Кладем все ингредиенты в миску.</string>
    <string name="salad_1_salad_4">Досаливаем по вкусу, заправляем растительным маслом, перемешиваем. Вкуснее всего винегрет после ночи в холодильнике, поэтому я обычно готовлю его сегодня на завтра.</string>
    <string name="salad_1_salad_5">Приятного аппетита!</string>


    Салат номер 2

    <string name="salad_2_salad_1">Для подачи на общий стол я собираю этот салат в кольце для торта. Можно сделать это порционно или собрать по старинке – в глубокой миске.
На тарелку для подачи ставим кольцо. Трем картофель. Солим и перчим по вкусу.</string>
    <string name="salad_2_salad_2">Сверху выкладываем размятую с соком из банки рыбу.</string>
    <string name="salad_2_salad_3">Трем яичный белок, солим.</string>
    <string name="salad_2_salad_4">Смазываем майонезом.</string>
    <string name="salad_2_salad_5">Трем на крупной терке морковь, ее тоже слегка солим.</string>
    <string name="salad_2_salad_6">Дальше слой сыра на мелкую терку.</string>
    <string name="salad_2_salad_7">Снова смазываем майонезом. Сверху трем на мелкой терке желтки.
Перед подачей даем салату постоять в холодильнике 3-4 часа, а лучше ночь.</string>
    <string name="salad_2_salad_8">Приятного аппетита!</string>


    Салат номер 4

    <string name="salad_4_salad_1">Замороженную фасоль размораживаем в дуршлаге пол струей горячей воды из-под крана.
Сыр нарезаем небольшими кубиками.</string>
    <string name="salad_4_salad_2">Помидоры режем на среднего размера кусочки.</string>
    <string name="salad_4_salad_3">Для песто соединяем в миске мелко натертый сыр с остальными ингредиентами и пробиваем блендером.</string>
    <string name="salad_4_salad_4">В сковороде на средне сильном огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. Кладем размороженную фасоль и жарим, помешивая, по мягко хрустящего состояния, около 5-7 минут. В процессе солим и перчим.</string>
    <string name="salad_4_salad_5">Перекладываем в миску и даем немного остыть. Затем соединяем с томатами и сыром, заправляем песто.
Подаем.</string>


    Салат номер 3

    <string name="salad_salad_pe4enaya_kurica_1">Готовим заправку. Все ингредиенты кладем в миску и взбиваем вилкой или венчиком до состояния эмульсии.</string>
    <string name="salad_salad_pe4enaya_kurica_2">Помидорки разрезаем на 2-4 части в зависимости от размера. Сельдерей нарезаем ломтиками поперек стебля.</string>
    <string name="salad_salad_pe4enaya_kurica_3">Оливки разрезаем на 3-4 части.
В тарелку кладем салатный микс, добавляем курицу, помидоры, сыр и сельдерей. Посыпаем раскрошенным сыром и поливаем заправкой.
Перед едой перемешиваем.</string>
    <string name="salad_salad_pe4enaya_kurica_4">Куриное филе нарезаем не очень тонкими ломтиками.</string>


    Салат номер 5

    <string name="salad_5_salad_1">Яйца отвариваем вкрутую. Нарезаем кубиками.
Так же нарезаем огурцы</string>
    <string name="salad_5_salad_2">и крабовые палочки.</string>
    <string name="salad_5_salad_3">Соединяем с кукурузой и майонезом.</string>
    <string name="salad_5_salad_4">Перемешиваем, солим по вкусу.
Подаем.</string>
    <string name="salad_5_salad_5">Картофель</string>


    Салат номер 6

    <string name="salad_6_salad_1">Готовим заправку. На среднем огне разогреваем сухую сковороду. Кладем бекон и жарим до хрустящего состояния, около 5 минут.</string>
    <string name="salad_6_salad_2">Снимаем со сковороды, даем немного остыть и мелко нарезаем. Кладем в стакан горчицу, мед, вливаем масло и уксус, добавляем соль по вкусу. Пробиваем блендером до получения эмульсии.</string>
    <string name="salad_6_salad_3">Добавляем бекон и мелко нарубленный лук.</string>
    <string name="salad_6_salad_4">Перемешиваем.
Авокадо разрезаем пополам, удаляем косточку и счищаем кожуру. Мякоть нарезаем кубиками, кладем в миску и поливаем небольшим количеством лимонного сока, чтобы не потемнело.</string>
    <string name="salad_6_salad_5">Огурец и моцареллу также нарезаем кубиками.
Помидорки разрезаем на половинки или четвертинки в зависимости от размера.
Кладем нарезанные овощи и сыр в салатник.</string>
    <string name="salad_6_salad_6">Добавляем заправку, перемешиваем и подаем.</string>

    Салат номер 7

    <string name="salad_7_salad_1">Ножки кладем в кастрюлю. Добавляем корицу, бадьян, тимьян и луковицу.</string>
    <string name="salad_7_salad_2">Вливаем столько воды, чтобы она прикрывала ножки на 2/3. Ставим на огонь, солим, доводим до кипения и тушим под крышкой на минимальном огне до мягкости, около 1,5 часов. Вынимаем и остужаем. Убираем кожу, снимаем мясо с костей и разбираем руками на кусочки.</string>
    <string name="salad_7_salad_3">Готовим заправку.
Арахис обжариваем в предварительно разогретой до 200 градусов духовке на противне в течение 5-7 минут. Вынимаем и остужаем.</string>
    <string name="salad_7_salad_4">Кладем все ингредиенты в мерный стакан.</string>
    <string name="salad_7_salad_5">Пробиваем блендером до пастообразной консистенции.</string>
    <string name="salad_7_salad_6">Брокколи разрезаем на небольшие соцветия. Грибы разрезаем на 2-4 части в зависимости от размера.
Брокколи отвариваем в кипящей подсоленной воде в течение 3 минут. Сливаем воду, обдаем холодной водой из-под крана и кладем на тарелку.</string>
    <string name="salad_7_salad_7">В сковороде на сильном огне разогреваем 2 ст.л. растительного масла. В пару заходов обжариваем шампиньоны до румяной корочки, по 3-4 минуты.</string>
    <string name="salad_7_salad_8">Перекладываем на тарелку.
Салат рвем руками и кладем в миску. Добавляем половину заправки и перемешиваем.
Раскладываем заправленную зелень по тарелкам. Добавляем остальные ингредиенты. Поливаем оставшейся заправкой.
Подаем немедленно.</string>

    Салат номер 8

    <string name="salad_8_salad_1">Готовим заправку. Масло взбиваем с уксусом вилкой до состояния эмульсии. Кладем в полученную заправку мелко нарубленный базилик и раздавленный зубчик чеснока. Солим и перчим, перемешиваем и отставляем в сторону.</string>
    <string name="salad_8_salad_2">Яйца отвариваем вкрутую.</string>
    <string name="salad_8_salad_3">Вынимаем тунец из банки и разбираем вилкой или руками на кусочки.</string>
    <string name="salad_8_salad_4">Фасоль обжариваем на оливковом масле до готовности, солим, перчим и приправляем по вкусу лимонным соком.</string>
    <string name="salad_8_salad_5">В тарелки кладем салат, обжаренную фасоль, нарезанный соломкой перец, тонко нарезанный полукольцами лук, оливки, разрезанные на четвертинки яйца, нарезанные дольками помидоры и филе анчоусов (можно разрезать на 3-4 части каждое, можно положить целиком). Поливаем заправкой и подаем.</string>
    <string name="salad_8_salad_6">

Этот средиземноморский салат имеет далеко не один вариант приготовления - часть ингредиентов вариабельны. Но обязательными являются анчоусы, зеленый салат, оливки, помидоры и заправка винегрет на основе оливкового масла. И еще тунец (чаще всего консервированный в собственном соку) и сваренные вкрутую яйца.</string>


    Салат номер 9

    <string name="salad_9_salad_1">Помидоры разрезаем пополам поперек перегородок. Убираем семена. Мякоть нарезаем небольшими кубиками.</string>
    <string name="salad_9_salad_2">Зелень мелко рубим.</string>
    <string name="salad_9_salad_3">В плошке смешиваем уксус и оливковое масло.</string>
    <string name="salad_9_salad_4">Кладем в салатник нарезанные томаты, зелень, лимонную цедру, мелко нарубленный чеснок, зиру и карри. Добавляем заправку, соль и перец по вкусу. Перемешиваем.</string>
    <string name="salad_9_salad_5">Подаем.</string>
    <string name="salad_9_salad_6">Иногда просто удивительно, насколько сильно обычный салат из помидоров может преобразиться за счет всего пары специй. Карри и зира вносят в этот салат неповторимую пикантную нотку, которая и превращает привычное в необычное..</string>


    ____________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________________
    Суп номер 1

    <string name="soup_1_soup_1">Окорочка кладем в кастрюлю, добавляем небольшую луковицу, надрезанную крест-накрест, лавровый лист.</string>
    <string name="soup_1_soup_2">Туда же кладем перец горошком и 2 раздавленных зубчика чеснока. Заливаем 1,5 л воды, солим, ставим на огонь и доводим до кипения. Уменьшаем огонь до минимума, снимаем пену и варим в течение примерно 40 минут, снимая при необходимости пену.
Процеживаем бульон. Курятину остужаем, снимаем мясо с костей и разбираем на небольшие кусочки..</string>
    <string name="soup_1_soup_3">Пока бульон варится, готовим лапшу. Для этого насыпаем муку на стол горкой, в центре делаем углубление и вбиваем в него яйцо и желток. Вымешиваем до гладкости. Получится очень крутое тесто.</string>
    <string name="soup_1_soup_4">Заворачиваем его в пленку и даем отдохнуть 30 минут. Затем тонко раскатываем и нарезаем на лапшу. Я делаю это при помощи насадок для пасты на Кенвуд.</string>
    <string name="soup_1_soup_5">Процеженный бульон возвращаем в кастрюлю и доводим до кипения. По необходимости досаливаем по вкусу. Добавляем нарезанный средним кубиком картофель..</string>
    <string name="soup_1_soup_6">Морковь нарезаем средним кубиком, лук мелко рубим. Обжариваем на среднем нагреве на сковороде до слегка золотистого цвета, около 4-5 минут.</string>
    <string name="soup_1_soup_7">Отправляем в кастрюлю к картофелю. Варим до мягкости овощей, около 15-20 минут.
За 3-5 минут до готовности добавляем в суп лапшу. Мне нравится, когда суп более прозрачный, поэтому я отвариваю лапшу отдельно в подсоленной воде.</string>
    <string name="soup_1_soup_8">И добавляю порционно в тарелки. Этот же способ решает проблему разбухания лапши в супе, который остался и отправился на хранение. Лапша просто хранится отдельно в контейнере.
Подаем суп с мелко нарубленным укропом.</string>

    Суп номер 2

    <string name="soup_2_soup_1">Картофель тонко нарезаем – соломкой или ломтиками. Лук режем полукольцами. Лисички нарезаем на средние кусочки, мелкие оставляем целыми.

В кастрюле или сотейнике на средне-сильном огне разогреваем 1 ст.л. растительного масла и растапливаем сливочное. Кладем картофель и жарим, помешивая, пару минут.</string>
    <string name="soup_2_soup_2">Добавляем лук и жарим, помешивая, еще 3 минуты.</string>
    <string name="soup_2_soup_3">Добавляем лисички и чеснок и жарим, помешивая, 5 минут.</string>
    <string name="soup_2_soup_4">Вливаем бульон и доводим до кипения.</string>
    <string name="soup_2_soup_5">Солим по вкусу и готовим на небольшом нагреве до готовности картофеля, около 8-10 минут.Перекладываем содержимое сотейника в блендер и измельчаем до состояния пюре.</string>
    <string name="soup_2_soup_6">Перекладываем обратно в кастрюлю, добавляем сливки и доводим до кипения.Подаем, гарнировав обжаренными мелкими лисичками, сухариками или беконом.</string>


    Суп номер 3
    <string name="soup_3_soup_1">Ставим бульон.
Кости промываем холодной водой и кладем в большую кастрюлю. К ним добавляем надрезанную крест-накрест луковицу, нарезанный ломтиками имбирь и раздавленный чеснок.
Специи кладем в марлю и завязываем. Если у вас есть одноразовые пакетики для насыпного чая, используйте их – я так и поступаю.</string>
    <string name="soup_3_soup_2">Вливаем воду и кладем соль. Доводим до кипения на среднем огне, уменьшаем нагрев до минимума и снимаем пену. Варим около часа под крышкой при минимальном кипении, затем снимаем крышку и варим еще примерно 1,5 часа. Мясо на костях должно стать мягким.
Пока варится бульон, отвариваем лапшу в подсоленной воде по инструкции на упаковке, откидываем на дуршлаг и промываем. Отставляем в сторону (прямо в дуршлаге).</string>
    <string name="soup_3_soup_3">Чеснок нарезаем максимально тонкими пластинками, кладем в плошку и заливаем уксусом.</string>
    <string name="soup_3_soup_4">Лук нарезаем на очень тонкие полукольца.</string>
    <string name="soup_3_soup_5">Грибы нарезаем на толстые пластинки или на половинки, если они мелкие.</string>
    <string name="soup_3_soup_6">У зелени обрываем листья со стеблей. Зеленый лук нарезаем наискосок. До подачи держим в холодильнике под пленкой, чтобы зелень не завяла.</string>
    <string name="soup_3_soup_7">Готовое мясо снимаем с костей и нарезаем на среднего размера кусочки.</string>
    <string name="soup_3_soup_8">Бульон процеживаем через двойной слой марли. Возвращаем на огонь, доводим до кипения, уменьшаем нагрев так, чтобы кипение не было бурным, и закидываем грибы.</string>
    <string name="soup_3_soup_9">Варим 2 минуты, выключаем и вылавливаем грибы шумовкой.Для подачи кладем в миски лапшу, мясо, шампиньоны. Если лапша слиплась, предварительно промываем ее холодной водой.</string>
    <string name="soup_3_soup_10">Уже на столе заливаем содержимое мисок кипящим бульоном. По вкусу добавляем зелень (не жалеем, кладем от души!), лук, чеснок с уксусом, обязательно добавляем рыбный и соевый соус. По желанию и вкусу заправляем свежевыжатым лимонным соком. Острый соус – по желанию.</string>


    Суп номер 4
    <string name="soup_4_soup_1">Свеклу отвариваем, трем на крупной терке и кладем в кастрюлю.</string>
    <string name="soup_4_soup_2">Огурец тоже трем на терку. Мелко режем зелень. Все ссыпаем в кастрюлю и заливаем кефиром. Если кефир слишком густой, можно разбавить холодной кипяченой водой или минералкой. Досаливаем по вкусу.</string>
    <string name="soup_4_soup_3">Яйца варим вкрутую. Затем либо рубим и отправляем в кастрюлю, либо режем на половинки и кладем по одной каждому едоку в тарелку.Подаем с отварной или обжаренной картошкой.</string>

    Суп номер 5

    <string name="soup_5_soup_1">Говядину промываем, стряхиваем воду. Кладем в кастрюлю, заливаем водой и доводим до кипения. Затем снижаем нагрев до минимума, снимаем пену и добавляем соль, надрезанную крест-накрест луковицу, раздавленный чеснок и остальные ингредиенты для бульона-основы. Варим на минимальном огне, не накрывая крышкой, до мягкости мяса. Это займет около 1,5-2 часов.</string>
    <string name="soup_5_soup_2">Пока варится мясо, мелко нарезаем лук и обжариваем его на растительном масле вместе с мукой.</string>
    <string name="soup_5_soup_3">Отмеряем специи.</string>
    <string name="soup_5_soup_4">По истечении 1,5-2 часов вынимаем говядину, бульон процеживаем через марлю.
        Мясо снимаем с костей и нарезаем на среднего размера кусочки.</string>
    <string name="soup_5_soup_5">Бульон возвращаем в кастрюлю, добавляем промытый рис и возвращаем в бульон мясо. Кроме того, закладываем в кастрюлю обжаренный лук, кориандр, имеретинский шафран, хмели сунели, красный перец. Варим  15 минут, почти до полной готовности риса.Грецкие орехи мелко рубим ножом.</string>
    <string name="soup_5_soup_6">Зелень рубим, чеснок пропускаем через пресс.</string>
    <string name="soup_5_soup_7">Засыпаем в суп орехи. Готовим еще 5 минут, после чего кладем соус ткемали и доводим до кипения.Добавляем зелень и чеснок, перемешиваем. Выключаем огонь, накрываем кастрюлю крышкой и даем постоять 5-10 минут.
Харчо готов!.</string>


    Суп номер 6

    <string name="soup_6_soup_1">Фасоль замачиваем в холодной воде на 6-8 часов. Затем сливаем воду и отвариваем до готовности. Соль при этом лучше либо добавить в самом конце варки, либо не добавлять вообще. Если варить фасоль со старта в подсоленной воде, бобы затвердеют и их будет очень сложно нормально разварить.
        Готовую фасоль промываем.</string>
    <string name="soup_6_soup_2">Рубим лук, морковь и сельдерей. Мелко рубим чеснок и острый перец.
В кастрюле с толстым дном разогреваем 2 ст.л. растительного масла. Кладем лук, морковь и сельдерей и жарим, помешивая, 3-4 минуты.</string>
    <string name="soup_6_soup_3">Добавляем специи, чеснок и острый перец, жарим, помешивая, еще около минуты.</string>
    <string name="soup_6_soup_4">Кладем промытую фасоль.</string>
    <string name="soup_6_soup_5">Вливаем бульон, добавляем немного соли. Доводим до кипения и варим на среднем нагреве около 10-15 минут, до полной мягкости всех овощей.
Снимаем с огня и пробиваем массу блендером. Если на ваш взгляд получается густовато, можно добавить горячего бульона.</string>
    <string name="soup_6_soup_6">Разливаем суп по мискам, гарнируем нарезанным авокадо и помидорами, добавляем кинзу и подаем.</string>

    Суп номер 7


    <string name="soup_7_soup_1">Мелко рубим лук, сельдерей и чеснок. Грибы размораживаем.
Картофель нарезаем кубиками.</string>
    <string name="soup_7_soup_2">В кастрюле с толстым дном растапливаем сливочное масло. Кладем лук, чеснок и сельдерей и жарим, помешивая, 3-4 минуты.
        Добавляем паприку и жарим, помешивая, еще 1 минуту.</string>
    <string name="soup_7_soup_3">Добавляем муку и жарим, помешивая, еще минуту.</string>
    <string name="soup_7_soup_4">При постоянном помешивании вливаем бульон. Доводим до кипения и добавляем картофель. Солим по вкусу.
Варим до практически полной готовности картофеля. Добавляем грибы.</string>
    <string name="soup_7_soup_5">Варим еще около 10 минут. Выключаем.
Подаем со сметаной.</string>
    <string name="soup_7_soup_6">Приятного аппетита!</string>


    суп номер 8


    <string name="soup_8_soup_1">С огурцов счищаем кожицу и удаляем семена (если они крупные). Нарезаем на небольшие кусочки. У перца вырезаем ножку и вычишаем семена. Мякоть нарезаем на небольшие кусочки.</string>
    <string name="soup_8_soup_2">Кладем все вместе в глубокую миску.
На помидорах крест-накрест надрезаем кожицу. Кладем в кастрюлю и заливаем крутым кипятком. Даем постоять 2-3 минуты. Затем сливаем кипяток и заливаем холодной водой.</string>
    <string name="soup_8_soup_3">Через 1 минуту снимаем с помидоров кожицу, вырезаем плодоножки, мякоть нарезаем на небольшие кусочки и кладем в миску к остальным овощам.</string>
    <string name="soup_8_soup_4">Добавляем чеснок, уксус, масло, соль и перец по вкусу. Перемалываем блендером до состояния пюре.</string>
    <string name="soup_8_soup_5">Ставим миску с супом в холодильник минимум на 30 минут, затем разливаем то тарелкам, сбрызгиваем оливковым маслом и подаем. По желанию суп можно посыпать нарванными листиками базилика.</string>
    <string name="soup_8_soup_6">Приятного аппетита!</string>


    суп номер 9


    <string name="soup_9_soup_1">Кладем в миску крупно нарезанные огурцы (кожицу можно срезать, если жесткая), чеснок и укроп.</string>
    <string name="soup_9_soup_2">Измельчаем при помощи погружного блендера.
Добавляем сыр, сливки и соль по вкусу. Перемалываем еще раз. Если смесь слишком густа – добавляем еще сливок.</string>
    <string name="soup_9_soup_3">Ставим суп в холодильник на 1-2 часа. Подаем</string>
    <string name="soup_9_soup_4">Приятного аппетита!</string>

    ____________________________________________________________________________________________________
    /// Другое
    <string name="Cooking">Для приготовления этого вкусного домашнего супа нам понадобятся следующие ингредиенты: вода, креветки, плавленый сыр, картофель, лук репчатый, морковь, укроп и соль. </string>
    <string name="pause_button">Pause Button</string>
</resources>